原來真係將有Database記錄所有香港人器官data，怪錯法輪功

法輪功是正確的

器官牧場-香港

長輩圖

勁

屌殺破狼2咁
不過係合法加大陸
唔係秦國

大和解

屌 法輪功都洗白埋 漫畫劇情咩

以前成日覺得法輪功好煩膠
但今日都要改觀

法輪功 基督教 大和解

林鄭真係團結香港之母

越爆越多

法輪功本身有咩咁黑？

長輩圖召喚

咪係敵人既敵人姐係朋友喎

你咁講都無錯 平時的確無咩衰野

啲人本身以為法輪功只係癲癲喪喪嘅反共團體，邊有人估到佢地講嘅嘢係真

大紀元嗰啲
估唔到都叫有幾分真

法輪功一向係反C教黎 , 所以被C共禁

從來冇懷疑法輪功講既野係流爭在癲癲地啫

法輪功唔係本身都係中共既一分子咩？只係因為俾蛤蟆江禁左先反共

push

下一波長輩圖

好撚痴線成件事
加埋送中成個香港器官庫送撚埋大陸
無公屋住仲要連換器官都無得換呀
睇返西藏同新疆，香港有機會起埋活摘器官庳..

有冇人整長輩圖比班長輩

直接拎法輪功啲圖唔知有無人信聽咗咁多年笑話先發覺係真

法輪功係第一代被中共逼害既大型宗教組織
佢地講既野自然真
人人都係死諫

冇留意法輪功，佢地之前講左乜

真係全球大和解

We connect

叫埋法輪公合作出來

推

雖然覺得佢地有啲煩
但見到佢地咁恆心
就知佢地有信念
佢地唔係錯果方
respect

睇完笑唔出
好撚嚴重
肯定其他部門都有類似系統
唉 香港人

發夢聽到大家可以打電話去涉事醫院的病人事務辦事處叫佢交代，夠人嘅話可以直接叫院長開咪回應

走得太前

其實柯文哲以前有報過出嚟

戇鳩
十幾年前已經知法輪功講嘅係真啦
咁多年一定堅持
西藏 新疆 又發生咁多嘢
點到你唔信

幾年前薄熙來佢件大紀元一早報咗
幾個月後先拉人